到底人要去到幾絶望先會對所有野都無所謂

痛到攰到咩都無所謂

是但啦 冇咩所謂

甚麼叫絕望 抬起眼望望

咩都唔想知 唔想理了

無力抬了

咩都無所謂啦
你地鐘意咪得

唔使理我

咩事啫

返學又返得唔開心 拍拖又拍得好辛苦

出到黎做野仲爽仲要慢慢捱
人生

諗到仲有成40幾年先退休就好撚灰,仲要唔知2047咩境況

20歲仔因為呢d on9野以為好辛苦
摺撚埋啦7頭
90後真係好撚唔捱得

唔係冇所謂 係冇得我揀

所有野都要硬食 幾唔想接受都好

我唔明白點解要捱得先叫有用,做人咁辛苦都係為食飯為住屋啫,唔通要做到仆街先至叫捱得？返工對我嚟講同失去人身自由冇分別,但又冇得唔返,因為唔返就冇錢生存落去.你自己做奴隸仲自我感覺良好係你嘅事,我淨係知人生應該係有意義咁過,而唔係返工囉

先講資格 後講質素
屌你老母搵唔到錢唔好怪點解咁辛苦

仲要大學都讀唔到 姐係能力都低 咁做奴就抵

你諗嘢咁右嘅,你好勁咩？定係打工仔一個先？

事實又唔岩聽
屌
你大學都讀唔黎你可以講咩向上流動 老豆又唔係有錢
怪邊個姐 香港地 沙紙都無張想舒服

但我有樓咪得囉

廚房仔 算吧啦
不過無野既 係到扮下野又唔洗錢

做飲食同有無樓好似無咩關係喎,問題係你證明唔到我無

隨時死都無所謂

得啦

咁又唔好

其實唔係絕望，而係厭倦

是厭倦了這種痛

厭倦人生🚬

你中意喇 我都慣

係囉

有自己主見又點 有用咩
提出完又俾人睇唔起無視 咪又係一樣

我試過過勞心臟停咗，好在好快有人急救，之後變成乜都冇所謂了

應該係話執著嚟無乜用但又好執著

辛苦了巴打

你男朋友做咩

放棄人生了

咁睇嚟你男朋友好愛你喎
要好好珍惜啊絲打

人生如夢

last min 份assignment仲未做哂/midterm仲有400幾個slides未睇

夢如人生

睇到呢句眼濕濕

當經歷過無限次失望 不順輪迴後
麻木左就會變得無所謂了

哇 咁係自己攞嚟喎

唉

但麻木咗都會刻咗係心底

這個時間
應該很多人都在難受吧

有冇做啲咩安慰下你男朋友啊

再夜一點 夜闌人靜時
應該很多人在流淚吧

再夜一點 人們都會因哭累了而睡去

並不是每個人哭累了就能睡得著

你不覺得早晨的光總是叫人振作嗎？

早晨的光只是打在黑暗上 最多只有灰

無得返五日

無所謂啦

個世界咁撚唔公平， 乜撚都無所謂啦

係咁㗎啦 自己點做都無用
點都係要順住嗰啲所謂既自然

好人無人愛 player就有人深愛
屌是撚但啦

點解你可以覺得咁樣都叫無證無據

自膠 回錯post

純粹無期望

巴打做咩事

係唔敢奢望太多了

隔離po樓主被帶帽都仲話無證無據 比多次機會條女

愛條女嘛
總有啲人會咁 被戴帽仲好愛佢 好珍惜佢
覺得係對的人錯的時間
都仲樂意再次做返佢另一半 會原諒佢
雖然到結局都唔會係得返一齊
而我就係呢啲人既現任 睇到覺得好辛苦

巴打你做錯過事?

就係冇 錯在愛上咗一個曾經被戴帽既人
睇到佢曾經為咗啲賤人咁樣 我覺得好攰好痛

絕望係唔痛
感覺到好痛 證明重抱有希望
係最痛